2020 CEDD工程師

上年年尾in, 話3月出offer, 各位巴絲有冇消息？

Call哂啦琴日

Arm arm收到啦
各位師兄入面見
應該呢兩日仲call緊

ching咩background

C+4
Contractor

恭喜師兄…

恭喜🎉
好少聽Contractor背景入到
Ching一定係好有料

有得in既各位係咪有埋rpe?

rejected

唔好意思 小弟不材 想問下C+4係咩意思

考完牌之後4年

明白 唔該晒你